［品葱轉載］參與「光復上水」的連登仔請進，你們認為這個方法如何？

請製作一些黏合力很強的貼紙，面積有手掌大小最佳，上面打印「平反六四」「天滅中共」「光復香港」之類的文字，看到拖箱子的水客就一群人以電光火石般的速度衝上去，迅速把貼紙狠狠的黏合到箱子上。

建議群體行動，每人手中至少兩張貼紙，爭取幾人同時在五秒內把一個箱子貼上至少十張貼紙。

即使水客來的時候在箱子外套有布套也沒關係，他們總是要開箱裝貨的，這個時間和位置你們自己把握。

沒有布套的水客只能蹲在那裡撕完貼紙再返程，有布套的水客可以先套住箱子回家之後慢慢撕，不論是哪一種情況都夠煩心的。

雖然「貼紙大戰」的作用不是很大，也總比衝上去踢對方的箱子更好一些。

其實最終極最有意義的作法是對大陸遊客輸出革命訊息，比如派發文宣，比如在遊客聚集地演講，共產黨很怕這個的，不知道你們有沒有發現他們瘋狂高壓打擊清理連儂牆之後，正好是遊客開始增加的時候，這二者的關聯可想而知了。（當然，連儂牆的影響超大，遠不止這些，清理連儂牆之後還發生了好多事情，它們都是有關聯的）

如果能重新興起連儂牆+能有團隊群體向大陸遊客輸出訊息，這其實有助於你們的攬炒計畫，屆時你們會發現遊客因為「種種原因」變少了，也會發現內地慢慢的有一些不同的聲音了，共產黨能夠在世界上有持無恐的作惡，憑藉的不正是腳下踩著14億「輸血機」嗎？你們努力輸出的訊息，可以讓它踩不穩，最終倒下。每一粒砂的剝落，都是大樓倒塌的原因之一。

但是大家好像不是很喜歡做這種比較任重道遠見效慢的事情，更喜歡踢箱子之類的能夠宣洩的方式。

最後，雖然你們口中喊著「撕一貼百」，但事實上連儂牆很難在高壓統治之下興起了，這一點或許大家都不想承認。我有點想不明，你們每個週末都可以聚集幾千幾萬人去SHOP去LUNCH，遊行的時候更是能聚集百萬人，為什麼不在每個週末聚集幾萬人一起去做「重建連儂牆」的運動呢？人多安全點，外圍的人開遮擋住，內層的人一起迅速貼文宣，多人同時出手，又快又多，警察來了就快速閃開BE WATER，通過某些聯絡方式迅速在另一個位置聚集繼續貼文宣。這種玩法不好嗎？我真的想不明白。

快狠準咁貼中共禁語係佢地個箱，如果佢地冇為意帶咗返大陸瀨埋野咪好毒？

補link:

呢位大陸手足幾有心，特登用正體字出post

推

推 有創意

我有點想不明，你們每個週末都可以聚集幾千幾萬人去SHOP去LUNCH，遊行的時候更是能聚集百萬人，為什麼不在每個週末聚集幾萬人一起去做「重建連儂牆」的運動呢？
係真

可以試

和你shop 無問題
今日係d 便衣狗發作先

係黑警無紀律, 佢地拎住金牌, 亂拉無後果
無人制裁佢哋
係制度問題
所以更加要強調解散警隊 黑警死全家

佢地唔用強權, 佢地就會輸
佢地呢d 係垂死前掙扎

又冇講錯wor你老尾

支持

同意

d 人要休息

冇錯

水貨狗同大陸海關有交易架
比左錢
海關幫你換箱都仲得

講得好好

新區會仲有幾日上任，第一件事應該要搞掂連儂牆先，尤其中国人多嘅位放幾塊大板係咁貼。

push

推呢個

點解講左咁耐都冇人做？
因為有人敢做冇錢整貼紙，
因為有人有錢但唔敢貼，
有冇辦法夾下

Agger

有道理

Push

pish

天才

有錢整嘅整完去到派？

可行

你派野再搵強國人影相再
P圖咪仲實際

呢個得

話說雖然係我轉過嚟，其實我有d驚照足佢建議咁做會起衝突但整呢d貼紙靜雞雞貼係佢地身上等佢地瀨野我好樂意做

幾年前都做過

許志峯可以爭取中環天橋永久連儂牆，取代保釣嗰個on9位

Tui

大喇叭戰術

一早就話應該咁做

其實可以，大家記唔記得之前打柒個環球記者，之後出現好多唔同聲音但手足檢討左下次搵到呢啲人就一齊拎住平反六四嘅牌影相，所以唔洗硬碰硬，送份聖誕禮物俾佢地就得

每周重建連儂牆可行，唔駛幾萬人，幾千都夠做
記住狗係屌唔死，趁佢唔為意濕佢一野都係出一時之氣。

做對狗對政權做有實質傷害既野有好多，唔好為左一時之氣浪費左個被捕quota
好似：
1.殺狗
2.郁狗官
3.郁紅法官
4.連儂牆
5.和理非mode既和你shop
6.黃色經濟圈

記住被捕都有性價比

我屌好橋到
偷雞痴 等過關比人捉

721

痴住平凡六四返大陸過關嗰陣會點

移動式文宣

講左咁耐係咪應該趁元旦開始做起

第二日就被人撕曬啦
如果1月1號新議員上場可以幫手壓制撕紙活動就好

呢個idea 正啊

Pish 呢個，好多區嘅連儂牆都死晒

呢個真

推 結合和你shop去玩文宣

大家要諗下有乜方法, 令到班黑警拉錯d港豬/離地藍絲, 而唔係手足
拉晒班港豬/離地藍絲, 等黑警打到佢地仆街
呢個目標之一

品葱高質

掂

懶人包：

1. 貼貼紙在大陸遊客行李箱.
2. 遊行直接重建連儂牆

諗得過wo
內地同胞

好似幾好玩

又啱喎

但是大家好像不是很喜歡做這種比較任重道遠見效慢的事情，更喜歡踢箱子之類的能夠宣洩的方式。

呢個真 清醒嘅高質中國人睇得好通透
反而有d連登仔比仇恨蒙蔽住

光復上水1.0好似做過「平反六四」「天滅中共」

貼鳩佢地個喼 再一齊重建連儂牆

12.31係時候要做
文宣叫的人去痴

咁樣有用過踢鳩佢哋啲箱嘅我覺得

其實之前有做過架

真 你越踢佢地
香港人同大陸人仇恨越來越大
中共見到你地人民鬥人民最開心

聽日再戰上水

呀 又講得幾有道理

中國人會知道治返中國人嘅方法
一物治一物

有橋

Gdidea

有道理，可以一試

因為佢地覺得香城online有一個職業叫做「文宣組」
班平民覺得唔係叫 和你X 都唔關佢地事
但呢隻online game從來唔係固定職業

G持

佢鳩拉起來,撚有性價比可言
保持和理非狀態,但係有勇武心態

721 831 101 1111

幾年前反水貨咪做過

講得冇錯

光復香港

難得品蔥手足好idea,冇人推？

條橋幾正

雨革都有啦已經
過關先貼仲賤

呢樣野我由10月已經問 我次次堅持大型遊行都貼幾張文宣。

Pish

呢招幾好

置頂

竟然諗唔到

咁都諗到 好野

高質

其實最終極最有意義的作法是對大陸遊客輸出革命訊息，比如派發文宣，比如在遊客聚集地演講，共產黨很怕這個的，不知道你們有沒有發現他們瘋狂高壓打擊清理連儂牆之後，正好是遊客開始增加的時候，這二者的關聯可想而知了。

完全正確
但方法、内容可以好多

Eg.舉紙牌
叫佢哋番去用盡限額換美元

外匯儲備3.1萬億美元
外債2萬億
人均得～850美元（6000人仔）

哩條仲係官方數字

日本大和覺得真數接近零

例如標題：‘亲，发觉越来越难换美金吗？
因为⋯⋯’

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

思維盲點

同時帶出連儂場既重要

品蔥手足高招

真心可以試下

品蔥既中國反共人士政治水平思考能力高連登仔大約十條街左右
可以參考下

黃色經濟圈的障礙

很好很好

屌 好聰明 等人發起依個活動

重點 重建連隴牆 輸出革命

品葱D建議其實幾高質
點解冇人跟

中國反共手足中 有識之士多的是

推！ 係唔係要痴貼紙 將大家昏睡多年既小學雞潛能喚醒返出來

一舉兩得

講得好好，見好多區啲連儂牆都冇唒

其實之前尖沙咀遊行都有人提過 但唔見有人做

平反新疆 西藏乜都得
總之貼d佢地依家聞風喪膽既野

甴近平

武力永遠唔夠做
食腦啦 be water唔係淨係形容個body架！

都幾好，買啲細label，寫幾隻字就貼得

暖氣軍屍：叫完前線去死係時間叫下要休息

其實最終極最有意義的作法是對大陸遊客輸出革命訊息，比如派發文宣，比如在遊客聚集地演講，共產黨很怕這個的，不知道你們有沒有發現他們瘋狂高壓打擊清理連儂牆之後，正好是遊客開始增加的時候，這二者的關聯可想而知了。（當然，連儂牆的影響超大，遠不止這些，清理連儂牆之後還發生了好多事情，它們都是有關聯的）

其實都係

合法派宣傳單張

不過佢地日日清

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

大陸柒碌打扮
一拉講蝗語

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

品蔥仔仲高質過連登仔

冇外匯，要攞美元
最近失業消息
貿易戰真相
豬瘟鼠疫新聞
大把啦

唔使誇大唔好作大
照quite外國大報中文版就得

唔錯 推

次次想搞都冇理

推
好有用

推
和你貼

推
貼埋佢哋買咗嘅嘢

最好啲整啲好難搣嘅貼紙

頂，品蒽手足d創意勁到

各位到手足到上水盡量聽上水手足帶，上水其實好多位玩，只係唔夠人

品䓤手足

但是大家好像不是很喜歡做這種比較任重道遠見效慢的事情，更喜歡踢箱子之類的能夠宣洩的方式。

突破盲腸

連儂牆都係危險封閉的地方，快閃快貼快走較好

重建連儂牆

貼完佢地又唔夠膽講貼左啲咩字

冇人搞全港連儂日既 不如我地搞啦！
set個日子 星期六/日唔撞活動既
18區每區set個集合點
出文宣宣傳
一步步做返好個連儂牆先

有意傾既tg開個group?